唔計港共正苦，TB根本係港男最大敵人

屌你老味，個仆街正苦同支共擺撚到明溝淡緊你香港人，推高樓價，唔俾你上樓，鼓勵港男娶北姑，港女嫁北佬
就係唔想你港男娶番港女生港b

純正本地港女本來就供應緊張，班TB溝左一部分港女，自己本身又係一條女，所以每pair嘅出現，都減少左兩個港女供應
港男嘅選擇又少兩個

讀過bio都知，d豆腐點磨，都磨唔到個b出黎，過多10年，20年，純正港人數量只有更少

國難當前，班TB同死基佬仲掛住磨豆腐同玩，佢地根本係溝淡港人、港共既幫凶

留名等睇TB閪話港男懦弱、廢柴，先令佢地有market

Agger

巴打個名

冇當過班垃圾係人 sorry

最尾果句其實係
眼見tb型過港男
我都心郁郁

你唔當佢地係人，但事實佢地令到少左好多港女供應

寧願條女俾tb磨定俾個mk仔抽插

型我唔否認，但果種man既感覺tb西俾到咩?
tb西不敢面對，每個月都要黎一次m，見到曱甴就即刻變番女聲咁尖叫

點解你唔當佢地係filter 篩走班冇撚腦港女

港女冇撚腦有時唔係佢地想，如果巴打有能力，絕對有機將一個冇撚腦但索既港女扶番上正途，教佢思考
但如果個港女仲迷緊個tb，你乜都唔洗做

鍾意得tb既根本唔會鍾意你 2個市場黎
除非你係韓仔死乸型style

可能tb生理同心理都刻意扮男人，搞到10個tb, 9個人格有問題
番過學，做過野都知，tb一係串過馬撚，一係卸膊，一係hea底唔做野etc....

咁點都寧願港女揀乸型港男，而唔係tb

鍾意果d唔男唔女既就算冇左tb都唔會鍾意你 咁關你撚事咩

有冇tbg講下心路歷程，我同你吹有撚用，都唔知佢地點諗

基佬點計？

有西唔屌玩
減少純正港b數量
同tb一樣賤

溝唔到女嘅話，有無TB都溝唔到㗎啦。
比啲上進心啦契弟。

正宗既屙屎唔出懶地硬
自己冇用溝唔到女就懶呢樣個樣

tb做男人敵人嘅資格都無

撚都無憑乜做對手

我出post屌柒越黎越多港支婚姻，睇番過去20年個數字啦，身邊識既人、朋友都唔少係咁

同埋tb 基佬既存在亦造成更少既港男港女既配對

你以為我因為本人溝唔到女賴地硬，我有冇女又話你知咩傻鳩

講緊一個社會現象，有人就一口咬定我係受害者先出聲，典型港豬自私，自以為是思想

同時唔知憑咩判斷我都係溝唔到女既可憐蟲

你唔當佢對手，但事實佢令你溝女既選擇少左一堆

我個statement 都可以係講緊一個社會現象㗎，冇直接話係你喎。
同埋點解你講到tb好似係到用緊一啲唔正當途逕去剝奪緊港男識女仔既機會呢？個女仔係自由選擇緊喎？
咁先入為主既諗法又唔自私？

唔理你班tb經歷過d乜，又俾人hurt又乜乜柒柒，香港根本仲有一大班好仔
奉勸你地盡快從良
正正經經著番條裙，留番長頭髮，化好個妝，變番正常女聲，識番個港男

仲有，香港地做女根本著數到暈，又可以收一大堆兵，又易上位，點都好過做tb出街俾人篤眼篤鼻